問巴打 第一次約會完會唔會送女仔返屋企

今晚同個男仔出完街
佢問我 驚唔驚自己一個返屋企？
我話 唔驚啊😂
佢就話 咁好啦 自己小心啲啦 下次再約啦 byebye👋
之後佢就頭也不回咁走左😭

我地係住同一區 好近 送返屋企唔係好正常 表現男仔風度嘅事黎嫁咩😞定係根本佢對我無乜興趣

你想人送唔該你自己都識做講有少少驚啦
洗唔洗跪係度求你比佢送你返屋企啊

人地以為你唔想佢送所以講唔驚阿

送返屋企唔係再正常不過嘅事咩 要問嘅咩😞？

所以就算你係絲有天生優勢但都識唔到仔唔係冇道理

送你返去格劍?

同過其他男仔出街 都會自動波送我返屋企

女人有時要識扮下野

不過男既都幾on9 開口話送埋返屋企都ok架
一係對你無興趣 一係驚太過進取嚇親你

係 歡迎黎3p

好彩上連登睇唔到你咩樣姐

你諗到佢會驚 佢問嘅時候 我諗嘅係 佢係咪唔想送我返屋企 覺得十幾分鐘嘅路程都嫌麻煩😞

收皮啦
個個受咩

我今日係著紫色裙 男仔約我 我都會指定佢地要著橙褲先好出黎見我 如果你見到一對男女 男嘅著紫裙 女嘅橙褲 好大機會係我 歡迎相認

受咩？

約左下次未 第一次出街你當識朋友先啦
而家好似你進取仲急過條仔咁

扑野啦

唔係情侶都送 ，剩係搭車都用唔少時間

如果夜嘅話我會

禮貌嚟，除非真係住好撚遠，不過都會送上車/的士。 真心女性fd都會送，近就送到樓下，遠就送上的士，見佢飲咗洒wing wing地會同佢搭的士（冇甜）

有人會覺得好on9，至少我係咁諗

唔係第一次約都會

日光日白或者有其他fd順路就算撚數

佢係對你有意思就要送啦屌

臭閪

真呀, 最基本都送上車, 近就送埋番去, 呢D係男人最少要有嘅禮貌

絲打 你都講唔驚 如果送你條仔咪攞黎賤
我試過有女話唔洗送但係我照送佢
最尾可以點？ 咪利申A0囉
男人係單細胞唔好諗咁複雜